搶學位 炒樓 普通話婦人：香港人好吃懶做 要不是雙非大陸人 香港經濟

他納的稅比你多

又係o既 老公o係香港搞地產

不是雙非 不是大陸人

香港的經濟今天有這麼好嗎？

所謂的這種香港人 就是好吃懶做

呀 不想努力 還想 房子也要想 也想 也要想便宜

香港它是一個開放的

國際競爭力的一個 一個都市

你必需要包容